網上行想轉hkbn sales請入

住村屋一直用緊網上行
岩岩hkbn 鋪左線
Sales 請入

我屋企係用唔到smartone
有無hkbn係度?